其實撞到個D野一時之間係反應唔到

遇到最多就係返屋企個陣樓下部LIFT會自己開
仲要每次都係同一部黎
個陣只係諗話唔定部LIFT附近有裝SENSOR

講返最近個單係情人節
咁我放左工就同成班同事去左食宵夜 之後我走左去做占啦
做到大約半夜3點半個陣我係巴士站等過海通宵巴
前面仲有兩個男仔等緊
之後我見到架巴士黎到咪揮手示意停車啦
而家諗返其實司機個樣好似好驚訝 當時我無諗只係想坐下層
（因為我係東隧度落 第一個落車）
但係我想坐個兩個位已經有人坐左 車尾仲有兩個人係度
唔知點解佢地眼甘甘咁望住我 我無理坐左上層
之後我聽到腳步聲就知道同我等車應該有個人都上左黎
咁我坐最前面望住架車中間無停過 於是差唔多去到收費廣場既時候我落去下層啦
個陣其實我無睇清楚附近環境係點
係落左車個下唔知做乜撚想望返轉頭睇下架車睇下有冇人同我一個站落
唔望還好 一望不得了
？？？？？？？
人呢
我企個角度係好清楚咁睇到成個下層 但係唔知點解一個人都無
明明中間無停過車架喎屌你 附近又人影都無隻
然後我一路行返屋企一路轉移視線唔好諗呢D野
當時心情意外地平淡